覺唔覺最近多咗好多廣告叫人買終身年金同安老按揭?

做乜鬼?

所有終身既野都信唔過

好似d騙案咁

因為當中實有古惑

香港島係終身殖民地

如果收錢後全部拎去救國

佢？

政府sell親既野，實有古怪

如果唔想自己認識嘅老人家提早離世
就千祈唔好叫佢哋玩呢味嘢

其實去唔去到65歲都成問題

肯定中間有食水OR過俾基金佬食啦

叫你d人買年金
然後到咁上下cut綜援cut長生津生果金
兼冇錢留俾下一代

根本搵老襯

咁無下一代果d又點?